====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' emphase néoclassique , colonnes , frontons et emmarchements , je préfère opposer , à rez-de-chaussée , en prolongement naturel des rues , un espace intérieur fort , quasi monumental , pour consacrer la salle des pas perdus et les salles qui abritent le débat judiciaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

